仆街

喺巴士排隊時食煙
啲灰飛撚晒落我到鼻塞緊都聞到勁撚臭
好心你班死煙鏟死番去垃圾桶到食啦屌
生肺癌死添呀

當場屌9 佢，要佢跪係到喊

咁我仲上連登做咩

樓主都係煙橙

我係個有道德同羞恥心嘅煙鏟